鍾麗緹老公公然挑戰香港

佢老婆上手仲有幾多個老公？

撚有同你戀過？好心你啦，借人名氣上位，又呃身家，就咪講咁多野啦，屌！對個老婆又唔撚係好，仲沖岀嚟柒。

你講邊一任老公啊

冇人識你呀失條撚

Who the fuck you are?

邊撚個呀？冇人識你喎。
望一望wiki原來係支那人，香港關你撚事咩。

個老女人嫁支那人

香港做乜關佢撚事

嫁三次，生三個女，正老雞﹗

黑緹

邊位呀？冇人識你喎

經典

條柒頭咪撚自作多情春叫啦
香港人撚有同你戀過
支那人